[CLS] IU黑粉「一刀切斷她脖子」 驚悚畫面曝光！

南韓女歌手IU（아이유，本名李知恩이지은）以甜美外型和音樂實力備受喜愛， 每每發行新歌都橫掃排行榜，因此有「音源強盜」的稱號，人氣可見一斑。但她卻疑似遭到黑粉在網路上攻擊，驚悚畫面讓不少粉絲都怒指：「看了很不舒服！」

▲IU《YOU&I 》時期的黑洋裝、雙馬尾造型。（圖／翻攝自YouTube）

一名網友在推特上傳疑似慶生的影片，蛋糕上是IU《YOU&I 》時期的黑洋裝、雙馬尾造型。然而影片中卻出現「一刀從脖子劃下」、「把臉切分成四半」的畫面。此舉讓許多粉絲不滿，紛紛湧入該推特，指責道：「就算不喜歡也不需要如此吧，這已經是死亡威脅了！」

▲IU造型的蛋糕被粉絲一刀從脖子切下，臉也被劃成四半。（圖／翻攝自推特）

雖然該網友已經刪除影片，並在推特表示：「我很抱歉，忽略了對蛋糕上圖案的行為會造成種人反感。」但截圖依然瘋傳，粉絲也希望公司能視為警訊，更加注意IU的人身安全和反擊黑粉的變態行為。

▲IU造型的蛋糕在推特引起軒然大波。（圖／翻攝自推特）

紅字真係搵鬼信

生日蛋糕黎？
愛佢愛到生日蛋糕都整iu黎慶祝

條片既震幅同把刀係同步, 推翻拍片係同一個人所為, 而且冇杯碟, 不存在多人慶祝生日既耍樂方式

影片再上傳到網絡上, 推斷極有可能係惡意行為, 等收信

痴撚線